開個跳閘哨兵 TG group ，有冇得諗？

手足一齊留意邊度有查飛狗
大家可以安全啲抵制黨鐵

推

幫推 黨鐵正垃圾

幫手整個啦，我唔太識tg

可以

家母一路睇電視 見好多人爬山嘅時候
俾狗咬住個背囊走唔甩 咬到好傷好痛

所以用師奶思想 建議大家
行山嘅時候 個書包入面裝水裝紙巾好喇
至於你啲身分證 或者其他重要嘢
有腰包就放腰包（要戴係面衫裡面啊懵佬）
無就好似呀婆咁 著條有袋/拉鍊嘅背心底衫喇
你知啲動物好鍾意咬住個袋唔放 唔俾你走
只要你個袋無重要嘢 就可以嚟一招金蟬脫殼

好似Scott scout 嗰個應該點整？

直接爆左D閘
D人自然會入架啦

一定要

P牌狗借位，大家覺得有用請幫手開新Post呼籲

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘

其實「黨鐵」咁樣封半條線，仲要擺明比狗爛運兵車用

會唔會考慮吓呼籲全世界平日返工放工都跳閘
一兩個人做就會比人搞
個個都做嘅話點睇？
文宣會唔會考慮下？

我唔知點先做得起，先講個諗法出嚟
睇下有冇人做到，呼籲下
自己人微言輕，唔知點煲大佢
長者八達通個效果唔明顯
但跳閘就唔同講法
又唔洗搵前線打開個閘位，減低前線承受嘅風險，只要肯跳夠多人就做到
唔單單係星期六日抗爭先做
係要平日返工放工嘅時候都做

我有呢一個諗法，但唔知點樣煲大佢
所以先講出嚟睇吓大家有冇D乜嘢諗法

旅行腰包

跳得閘預左要跑 查飛狗欄你唔住

點整個好似Scott scout 嘅跳閘哨兵 TG group ？

唔該巴打補圖
可以嘅話幫手推下

小心個袋俾狗咬

使撚咩
入到閘即刻跑啦
一係人多唔敢郁你
最好就black bloc埋

返工放工black bloc唔太work

安全啲先多人做

其實有冇都唔大分別

至少cap帽口罩啦

想入

出閘幾時跳都得
為左追你5舊水搏命？

唔識玩tg點算